成日剃鬚剃損 有咩解決方法

因為我鬚根粗 幾乎一日剃一次 但每次睇都會搞到兩邊腮位附近紅唒同有粒粒 想問下有咩解決方法

剃之前熱手巾 剃完之後再用凍毛巾敷 剃鬚膏 鬚後水咩方法都試過

剃鬚刀唔乾淨？

用一排 電鬚刨先
等塊面生返好先

用100度熱水浸過

試過

鬚刨啦，冇咁易極傷塊面又快快手搞掂

買吉列隻5刀頭
電動=垃圾

「人中」同下唇邊位用剃刀；
其他位用眉鉗拔

通常我剃損都係因為刀片鈍左
試下換新刀片

如果都唔得就換另一款刀片
總有一款啱你

電鬚刨就懶人用
貪方便
但就無刀片剃得咁乾淨

剃鬚前，洗乾淨塊面前，跟住抹乾，再用熱水敷一敷，之後落剃鬚膏，樓主如果係敏感皮膚，可以用綠色果種剃鬚啫喱。
剃果陣唔好貪心，一下一下咁落，唔好連去幾下，剃幾刀有泡，就用水沖一沖；
剃完，凍水輕輕印一印，跟住再用鬚後水，最後搽埋保濕／面霜（如有用開）。

番工既話，我都係一日剃一次，通常１星期至１０日就換剃鬚刀。
希望幫到樓主

如果無諗住留鬚 不如去做激光
長期剃搞到嗰個位啲皮膚差哂

我試下 thx

留鬚都係潮流